美國讀書嘅求解答

cc transfer大學嘅offer通常幾時出？
如果係cc final year 可唔可以讀埋summer sem拉gpa入u？

Push

通常睇你sd俾佢既transcript嚟tran
正常你報個時會有講依加個sem讀緊咩科

咁最遲幾時會有offer

間間唔同 private school通常5月中理6月頭
Uc就4月尾至5月頭

咁有冇人會係讀多個summer sem追gpa搏入uc

唔得 summer之前已經出咗offer
通常啲人trans個summer讀係因為f咗科/差個requirement uc要佢讀

唔會 除非報下年

你意思係有機會收到offer 然後uc嗰邊要佢係summer再讀去meet返個requirement？

通常呢啲情況只係因為爭一兩科未讀，本身個學生嘅 gpa 又好 ok, 都覺得你讀 summer一定攞到passing grade 然後 tran 埋過嚟